陳雲：Happy Birthday to me

陳雲：Happy birthday to me。國師拆禮物時間！收到好多威士忌及清酒，仲收到1961年的第200期兒童樂園，3.5叻幣一本，咩係叻幣呢？等國師解畫。神秘內容：陳雲化身感恩seafood，讚嘆seafood。

華夏膠有茅台唔飲？

去飲威士忌、清酒？

美心蛋糕